拆，加重鋪廚房四面牆磚，預幾錢？

拆埋廚櫃

唔搞天花地磚

廚房面積約32呎，樓底2.5m高